{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25208",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(화정) 빅토리아"
    },
    "text": "宿は計40室の客室があります。 近くには3号線ファジョン駅があります。 韓国語で案内を支援します。 駐車は1階のカリフトを利用して地下2階に駐車できます。 SUV車は駐車できませんのでご注意ください。 未成年者は利用が制限されており、払い戻しはできません。 当日決済をされたお客様はキャンセル及び払い戻しができません。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は概して清潔でコストパフォーマンスが良いと評価されました。 退室時間が1時まででいいという意見もありましたが、窓がなくて残念でした。 しかし、親切なサービスや施設の状態、利便性、備品などが良いという評価が多かったです。 一部防音が残念だという意見もありましたが、全般的に満足したという評価が多かったです。 宿の位置は大丈夫ですが、施設、清潔度、換気などの問題でイマイチだと評価されました。 古い施設や臭い、冷蔵庫、換気などの不便な点があり、関心が必要です。 しかし、親切な社長と価格は高い評価を受け、車の駐車が難しいと言及したレビューもあります。 特室と全客室にはカップルPCとバトルグラウンドを楽しめるカップルPCが提供され、全客室には2.1チャンネルサブウーファー型PCスピーカーとヘアアイロンが完備されています。 すべての客室には携帯電話の充電器が完備されており、iPhoneと5ピン、最新の携帯電話が使用できます。 また、すべての客室では空気清浄機が使用でき、駐車場を利用する場合、VIP無料駐車券が1部屋当たり1枚発行されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿は何階建てですか？",
            "answer": "宿は何階建てですか？宿は計40室の客室がありますが、何階建てかは提供されているテキストには記載されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はどこにありますか？駐車は1階のカリフトを利用して地下2階に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "SUV車は駐車できますか？",
            "answer": "SUV車は駐車できますか？SUV車は駐車できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は可能ですか？未成年者は利用が制限されており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？当日決済をされたお客様はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "宿泊施設はどのように評価されていますか？訪問者のレビューによると、宿泊施設は概して清潔でコストパフォーマンスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は何時ですか？退室時間は1時までです。"
        },
        {
            "question": "宿に窓はありますか？",
            "answer": "宿に窓はありますか？窓がなくて残念です。"
        },
        {
            "question": "宿のサービスや施設はどうですか？",
            "answer": "宿のサービスや施設はどうですか？親切なサービスや施設の状態、利便性、備品などが良いという評価が多かったです。"
        },
        {
            "question": "宿の防音はどうですか？",
            "answer": "宿の防音はどうですか？一部防音が残念だという意見もありましたが、全般的に満足したという評価が多かったです。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどうですか？",
            "answer": "宿の位置はどうですか？宿の位置は大丈夫ですが、施設、清潔度、換気などの問題でイマイチだと評価されました。"
        },
        {
            "question": "宿の備品に関してどうですか？",
            "answer": "宿の備品に関してどうですか？古い施設や臭い、冷蔵庫、換気などの不便な点があり、関心が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿の価格はどうですか？",
            "answer": "宿の価格はどうですか？親切な社長と価格は高い評価を受け、車の駐車が難しいと言及したレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿の客室にどのような設備がありますか？特室と全客室にはカップルPCとバトルグラウンドを楽しめるカップルPCが提供され、全客室には2.1チャンネルサブウーファー型PCスピーカーとヘアアイロンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室で充電器は利用できますか？",
            "answer": "客室で充電器は利用できますか？すべての客室には携帯電話の充電器が完備されており、iPhoneと5ピン、最新の携帯電話が使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する場合、駐車券はありますか？",
            "answer": "駐車場を利用する場合、駐車券はありますか？すべての客室では空気清浄機が使用でき、駐車場を利用する場合、VIP無料駐車券が1部屋当たり1枚発行されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 774
    }
}